824 觀塘定機場壓力測試

今日決定啦好嗎？

行完個818 乜撚野都冇爭取到
爭取到一班人民智大幅下降
爭取到連登大幅度同前線決裂
爭取到外國媒體一日聲音
仲有d咩？

何式凝花式送頭果70幾個細路點？
6條人命點？你對唔對得住？
5個訴求點？ 其他果600幾個手足點？

醒啦醒啦 要前進啦
仲響度拍手叫加油

你知唔知自己講乜

冇人討論連文宣都做唔撚到呀

搭E22/A29，一次過滿足兩個願望

姐係行完入機場？

Why not both

今日黑警記者會淨係講機場
你話呢?

當第二次東西夾撃

行完齊齊搭E22

而家張圖係咁

行完入機場，唔圍狗屋，地理危險

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推返哂所有行動post 上頂呀

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

新假期都幫手做文宣
連登仔仲做緊咩？

做左

多謝

個個掛住follow 大波madam ig冇人理

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

觀塘比較嚴重 想救觀塘

上面有人提議1600行完入機場

但仲有觀塘未光復喎

建議唔好去機場，齊力逼爆觀塘先

排隊啦，一早講左觀塘

冇人做文宣

我驚最後都係會變兩條戰線

鐘意戶外活動嘅手足都係會喺街頭游擊
大汗怕熱宅宅就會去機場

我心底裡都係觀塘先

一定係機場
唔洗講

機場 一撚定係

觀塘一早入咗日程表喇喎, 機場再排落去囉

想和理飛就機場，機場唔岩勇武，走唔到

咩心憑

上星期搞左兩日機場
即時上晒世界新聞
機場絕對係香港既死穴

觀塘

機場可以大大力練落去
跟住825又可以做野

再黎831又對準中聯辦

我係觀塘友 824 帶各位巴絲觀塘食嘢 再去機場影飛機

咁18區都唔洗搞了，以後得一班圍爐，唔會有其他地區既香港人變黃

和理非坐車
勇武觀塘？

唔可以分兩邊

機場啦 818政府再漠視民意
所以咪機場不合作運動 引全世界關注

觀塘啦屌 一早排咗

但是機場壓力測試12點開波
只可揀其一, 個人嚟講我會去機場壓力測試錫春袋

先觀塘再入機場

機場 個回響係全世界

推

想問吓25號點解無啦啦彈咗個天水圍出嚟
Source from tg group

要繼續前進 唔好停係度

咁都無200000個簽名？

行完觀塘唔留守,直入機場

機場一定要人多先有用

why not both

觀塘一樣難勇武
可以行完觀塘再直入機場

機場

最好辦法是行完一齊入機場
(/留底自費活動)
如果1點行完
都有時間下場

無端端取消左人地地區遊行
好多人應該唔開心

一大堆入一齊全入機場
都方便組織

觀塘區及附近地區:先觀塘後機場
其他地區: 機場

監控燈柱呢件事咁嚴重，觀塘一定要去!!!!!!!!!!!

我想食完百里香再行

唔好分兩邊 上次東西合擊 所有人谷曬去tko 顯得港島東唔夠人
依家仲要觀塘/機場 絕大可能係變曬去機場 觀塘變左唔夠人

我建議係觀塘先 機場暫緩 因為現時國際輿論已夠 不如做左地區野先
機場係大絕 緊要時間愈多人 威力愈大 平常反而變左同一般不合作活動相若

push

我會去 攻機場春袋...

[幫ii開］聯署聽日截止 你簽左未？

屌你老母
幫你開撚左啦
推啦

機場係春袋

make sense

觀塘個主題係監控鏡頭同大白象噴水池
一樣咁重要

機場
機場停飛1日 可以影響好大
除左普通遊客 轉機客
仲有貨機
貨機連帶住好多物流合約
物流公司送唔切 就一齊屌政府廢

觀塘冇乜好野食喎，APM隨時落閘

你想我地放棄 棄守觀塘？
絕對唔會

我都覺 機場一定多人先有用 仲要依家係來回塞交通 唔係塞死一個地方 過多個禮拜谷陣文宣先出會好啲

之前已經證明分散行動冇着數
我會揀機場

咁洗唔洗改哂d行程去機場呀
你知唔知上次有幾多班真係停左飛

觀塘需要人同宣傳

點解要放棄觀塘？
有一班人上次連紅土都想放棄

可能係鬼黎

其實針對嗰堆燈柱大家有無咩好的提議？

其實講人數 , 係完全可以塞爆兩個活動 , 近觀塘就去觀塘 , 近機場就去機場

機場重要d

雖然各有各做係今次活動其中一個成功之處 但去到而家睇得出每次團結做一樣嘢嘅效果真係大啲

行完觀塘入機場都得啦，觀塘條線咁短
狗屋又難圍

屌正評錯咗
同意唔好一日兩個event
不過支持去機場

先觀後Gay

機場快線唔落車來回坐得唔得架？

觀塘先 機場後
因為觀塘一早定咗喺824

第一，討論咗好多次唔捉鬼先係對繼續行動有利
第二，我話我會揀機場，冇阻止人去觀塘，咁一個人點都去唔哂兩邊
第三，遊行都係想繼續匯集民意或者有地區議題，觀塘冇迫切地區議題，825已經又有遊行，行多日都冇實際用途，之前都係地區遊行拉最多手足，睇唔到有咩必要手足又冒多次險
第四，機場對政府施加壓力明顯較大，813隻鬼令人質疑係咪應該繼續去機場，我會想襯今次機會打返漂亮一仗鼓勵人繼續搞機場
第五，行動計劃成日都變，因為時局變化太快，我地係要諗咩行動最有利而做，唔係怕辜負咗某一班人心血就做冇咁有效益嘅嘢，將軍澳同荃葵都延遲過，係大局為重就唔應該計較

最後，第一個post我冇詳細解釋係我唔啱
但你都要反省吓仲掛住捉鬼，仲要咁嘅態度係幾幼稚

觀塘拉咗咁多個，老閪入機場涼冷氣

觀塘冇迫切地區議題？

行完咪入機場嘆冷氣,雖然車費好撚甘

畀人監控緊喇 仲唔迫切？

都得
行完入機場

機場好矛盾，又要塞又話唔好影響旅客
咁去貨櫃碼頭塞貨運算啦

觀塘之後機場？ 一東一西好似會好哂時間
而且集中哂喺觀塘出去好似玩鳩自己友咁

觀塘排左好耐, 唔好放棄觀塘

你有冇同觀塘group討論過先？
同埋居然話觀塘唔迫切？
你知唔知觀塘面對緊乜？

有
智能燈柱
藍絲聖地

我知有 不過上面有人話冇

你依d咪叫做自私囉 咩叫遍地開花呀? 個區唔屬於你唔代表唔洗出力

康寧道

觀塘直落機場 set機場係6點 大家唔去觀塘都可以4面入機場 再走

多謝佢幫推post啦

咁我只係代表一個想去機場多啲嘅人啫
咁你認為需唔需要理解埋另一方嘅睇法先？
一係你地就宣傳多啲點解棄機場去機場，惡言相向攻擊另一方唔會幫到你爭取人嚟

另一方面，已經講咗延遲有先例可尋，大家都係大局為重
你覺得俾龐大壓力政府爭取五大訴求會幫到觀塘定行一日幫到觀塘？

同意唔好分流.
支持跟原定計劃去觀塘.

邊一個點自私？
已經講咗各區都試過延遲
想大家大局為重都叫自私

觀塘啦

機場喇屌

我問你點解要放棄觀塘呀
連討論都冇就忽然叫人唔好去觀塘 要去機場
你要觀塘讓路就去group講啦同觀塘搞手講

我無所謂，睇大家

推啊

機場！

去完觀塘就入機場！

第一，我會揀樣對政府有更大壓力更大壓力嘅行動去升級，818匯集完民意我覺得去機場升級係適合時機
第二，我冇叫觀塘讓路，我只係話二選一我會揀機場，叫做俾你地聽吓第二個立場嘅人原因係咩，自己放棄又講哂原因都要俾人批鬥
第三，我冇一言堂叫人讓路，唔認為有需要入group同搞手講
第四，我去過嘅地區遊行冇一次係自己居住嗰區，我都係勸大家揀影響大啲嗰度去，唔明點解係自私

觀塘L等咗兩個月終於到我主場，你放我飛機？

求救觀塘

認真好似機場有用啲

塞機場真係靠人數塞

觀塘冇機場咁有影響力

機場壓力測試改時間?改成16或者17,順便啲人收工都可以join埋

有無人可以解答到如何塞機場唔令旅客反感？
啲文宣睇到我R曬頭

X1

留意返唔係大幅度同前線割
係純粹沉晚屌留喺到鳩坐唔肯走嘅人，不論係和理非定前線

好多真前線都表示已經走左

同機場果邊文宣針針,改晏啲?

緊係機場啦

想去機場多d

其實機場你set夜d咪得

一定係機場
機場國際性 觀塘地區性 冇得比

好得意

話我鬼都好
就算係和理非，入得機場都要做好心理準備無得走。
有啲野俾人stop左淨係打大交個晚有返工既人加警犬知。
不過如果有心追post 就會發現到好多hins
點解全場焦點係個付咩咩到，但巴士站又有十架豬籠車突然岀現？
點解hall b有一大堆速龍stand by？
依啲全部有人post曬上嚟

啱啱落機，機場驚到瀨屎，機場快線得一個位入，你中環落見到都一樣排晒長龍

兩個都ok
但唔好阻旅客 唔好打人中共產黨奸計

搵機場文宣改晏啲,觀塘完左入機場?

你覺得無爭取到d咩係因為你覺得無，
勇武定和理非，個政府都唔會立刻答應你要求。
818勇武咪就係會爭取到各大報章focus on衝擊行為囉，
或者會跟黨的劇本走；
818和理非咪就係爭取到各大報章話香港人民意尚在，
然後無警察就就好和平，
然後司法覆核個不反對通知書係幾咁唔make sense，
仲要屌打47.6萬人的添馬集會竟然一點交通擠塞都無。

如果呢d新聞你唔覺得有新聞價值，
咁係你忽略淺黃、「中立」派別力量。

第日啦，宜家搞到兩邊都唔到岸
機場要足夠人先得，唔係無意思

難d 而家分哂兩邊 兩邊都唔夠人
同埋咁夜入去 冇乜用 入機場有一大部份人唔通宵

連登仔喺度J緊女警

姐係第一站肯定觀塘

入去打下卡就走,唔留耐,只係去塞下交通

但係機場先係春袋喎,二選一,肯定機場嫁喎

4點後入機場
點解唔得

點解會無啦啦機場
觀塘一早入左紙排隊

觀塘啦 鼠患嚴重 射下tg滅鼠

咁你咪去觀塘囉
個個都話自己區有迫切性架啦
好似我咁，覺得5大訴求就最迫切
而機場影響力大過觀塘
加上市區勇武易比人tg放題
咁我咪揀機場
又唔係叫人唔去觀塘

自推

觀塘啦
好撚藍要光復下
又有APM嘆冷氣

流水式既話 我怕唔夠人塞交通

果日星期六 收工人潮唔會好勁

觀塘先再去機場

有冇觀塘手足可以幫手聯絡？

觀塘

利申：街坊

所以一定要人多,遊行完再加上啲人收工一齊去塞,效果會好啲,
可能要改再晏啲,效果會再好啲

咁你取消觀塘 入哂去咪人多
而家兩頭唔到岸 我睇唔到觀塘有咩迫切性

機場好難改晏d
班機係外國起飛左黎香港的話
就9成9會係機場降落
一定要早d 起行，咁樣先會有效果
從而間接影響埋貨運

而家先黎J?
明明714 沙田果晚就出左黎

觀塘先

全撚部P牌仔都叫人入觀塘 心照喇

Agger

觀塘智慧燈柱啊

拆完燈柱再出機場

淋奠話攪死經濟係重中之中

觀塘！！！

物華街個邊好多

推！

研究緊點拆左佢

Push

你又唔可以咁標籤既

因為連登仔掛住j假膠madam嘛

個運動搞成左,換個新政府,整隊有專業人士去幫你拆唔好?

知唔知自己做緊咩?咩叫逼切?

會兩邊唔夠人

林鄭如果keep 住唔理你咁點

真心想了解....唔好屌住....

818之前爭取左嘅系D乜？

利申: 和埋非

機場可以行完觀塘再過去,
唔係必需二選一,協調一下先,
協調唔到再選

早上壓力測試
下午觀塘？

觀塘每日放工時間都接受緊壓力測試

行完入機場

都得,但都係要協調,
如果唔係就兩頭都唔到岸

機場！唔好講咩兩邊去曬 集中屌爆佢春袋先

推呀

觀塘啊！！！

一個地方! 機場就夠, 集中人手

叫堅控燈柱

監控

推，我會入機場

我會答你 爭取左我地既籌碼 同埋更多既支持者
當然仲有
揭示警察濫暴行為
催淚彈過期
警黑合作係無後果

唔需要咁起鋼
冇69同616 就唔會伸延到今日

咁你覺得今次入去打爆曬啲cam,佢唔會洗錢再裝過呀?
你覺得攞把電筒入去照一照就解決到無陽光既問題?

觀塘點半開始行
咁行完咪入機場囉
得唔得 ?

除左連登 出面9假期都幫我地做埋文宣去機場 觀塘留返下次啦 好嗎？

上星期二就係機場唔夠人 我地班手足先變左要主動阻人

佢係帶左個風出黎

但觀塘排隊在先

我唔想好似紅土咁小人

搞掂機場先 等佢成日cancel/delay曬

上次喺機場搞完離境旅客怨聲載道, 仲要好多都外國人
大家諗諗係唔係真係有需要

始終認為和理非核彈係全港大罷工
搞機場只係罷工不成嘅折衷方法

觀塘有上次紅土人數就夠，其他人中午入機埸，觀塘巴打遊行完入機埸

明既...但機場真心有用好多....

觀塘友去完咁多區撐場
到自己果區就咁
大家記唔記得811
一連三日和你飛 撞深水埗 港島東
發生咩事？

網民發起周六觀塘遊行 劉穎匡稱有信心獲不反對通知書

有網民發起8月24日觀塘遊行，申請人劉穎匡今日下午與警方商討遊行細節，遊行仍有待警方發出不反對通知書。劉穎匡說，遊行內容圍繞五大訴求和引起市民關注智能燈柱的私隱問題。他形容智能燈柱為「監控燈柱」，表示燈柱有人面識別系統，可以記錄市民的生物特徵和行蹤，監控市民一舉一動，擔心令香港變成現時的新疆。他說，智能燈柱甚至可能在反修例運動後被用作「秋後算帳」的證據。他希望在觀塘一帶作為智能燈柱的試行區遊行，能夠喚起市民的關注。遊行路線原本為駿業街公園遊樂場集合，經海濱道遊行到觀塘游泳池外空地解散。經過初步討論後，他們提出遊行時間為下午一時開始，駿業街出發，經海濱公園遊行至MegaBox及零碳天地附近。劉穎匡透露，警方在進行協調時指出原定經過觀塘道的路線會影響超過80條巴士路線，不停作出質疑，而且他認為根據過往經驗，警方是不會接受原定路線。他表示，海濱公園設有多支智能燈柱，能緊扣遊行目的，而且為避免雙方爭持，於是提出新路線。他形容警方的討論氣氛一般，警方沒有像往常一樣安排與運輸署溝通，但有信心獲得不反對通知書。劉穎匡呼籲當天市民以和平理性的方式參與遊行，如果警方拒絕就集會及遊行發出不反對通知書，只會更激起民憤。至於會否像民陣一樣舉行「流水式」集會，他說要視乎警方的安排再作決定。

2019-08-19 18:33:22

無住先，我想問上次唔係有班左膠講到係要令機場航班飛唔到，唔係要阻人去機場？！
咁呢個機場交通壓力測試係咩黎？
發起去機場究竟係邊個on9講
光復觀塘呀，唔好比人帶風向呀屌你老母

個個話無迫切性議題
屌你監控燈柱多撚到仆街
觀塘係第一區裝架

x1

集中一場吧

觀塘啦！

力推觀塘

麻煩話去機場既打沉呢個point先，唔係既話咪撚叫春

機場先係春袋

搞定機場，全港咩燈柱你話事

之前不嬲講左觀塘就觀塘啦
突然間又爆個機場
係咪又要重複之前一日幾場？
唔好唔記得星期五、六、日都有
唔割還唔割，都要夠人出先得架
唔係同雨傘後期冇曬人有咩分別

利申左先，觀塘友，唔覺得分散有用，兩個地點相距太遠，同意先集中先，分散絕對會影響成效

咁你覺得今次入去打爆曬啲cam,林鄭唔會洗錢再裝過?
你想忍多3,5個月等運動搞成左就會拆.
運動失敗左,林鄭會洗錢換過更新更勁既,你就要忍成世.

唔係執左啦咩

觀塘好撚黃

大家可唔可以救左觀塘先

無人記得一連三日和你飛
撞811 深水埗 港島
發生咩事

818管理非活動極之成功，170+萬人上街
有曬民意，住世界會睇到。
黎緊仲有個823和理非活動，夠架啦。
係時候做返實事，去觀塘啦。
唔好俾班狗太輕鬆。
利申：會去觀塘

一係咁啦
我重新開個個post正負評決定？

仲問
當然係行完觀塘一齊入機場啦

觀塘好需要大家

開季兩連勝 番黎狗竇未

觀塘個戲玉唔係狗屋，係燈柱

勝？ 勝左d乜野？

我地阿仙奴

推爆

其實我覺得機場夠

機場係經濟制裁港共政府， 遊行只係隔靴搔癢，政府同狗笑呵呵

觀塘燈柱一定要搞啦。機場睇下禁令情況先。

A22 表示：Am i a joke to you

入機場！

唔一定二選一,可以兩邊都去,時間協調一下

慢過E線嘅A線，膠talk話齋你搭埋我嗰份

both

全港得一個機場

區就有十幾個

邊樣重要唔洗講啦

除咗本身住觀塘嗰班

應該無人會認為 去觀塘重要過去機場

行完入機場啦

170萬人有一半出都85萬
分一半每邊40萬
點解永遠唔係民陣搞就少咁多人出黎，真係唔明

825都冇活動，點解唔分開兩個活動

行完觀塘入機場

今季洗左唔少錢，都無前四，愛蛇要躝了

呢兩個月個個weekend 都要出動，都無精神睇波
等打贏呢場仗先
手足加油

有風險自然少人

好多阿狗手腳都努力緊
加油

825荃灣啊屌
俾人斬個位手足唔記得左？

一定係觀塘！！！

機場->觀塘->機場

行完個818 乜撚野都冇爭取到
爭取到一班人民智大幅下降
爭取到連登大幅度同前線決裂

呢樣真，其實818係輸到仆街

話早d 入機場根本唔work, d 人未訓醒點會入到機場, 人數太少唔會有用, 但觀塘無理由取消, 所以最合理應該行完觀塘入機場或者改25入機場

狗竇大把抗爭手足
返黎互含未

執撚左啦

有心思
一係約埋5/6點一齊入機場囉
搵啲早啲入去嘅就出機場

未諗到去邊到好
監控燈柱一定要反對 無哂私隱無哂人權
但機場夠多人就可以重演812半日都唔洗就癱q左個機場

推，少左好多行動post

因為你嘅民意唔係其它人嘅民意。不割同認同係兩件事。

有10萬人出黎就得
雞場5萬人都爆得

青衣有沒得搞?

行完入機場，一定要人多

觀塘大半個月前已經排緊隊，機場呢兩日無啦啦彈出嚟，又唔睇時間表撞到正一正，機場唔可以改日子/改時間?

唔駛光復啦，官塘太多廢老

兜囇差唔多半個九龍先上公路，你坐埋我個份

$0.1已過數 P牌仔

不要2014 香港唔輸得了

無曬行動po，做乜鬼

建議當日只做一樣，先聚到人。

觀塘遊行要申請，

機場交通壓力測試唔使申請，

建議當日只做觀塘。

機場壓力測試可摘另一日。

唔好分散曬啲人。

觀塘再入機場

有道理。
機場可快閃，觀塘唔得，幫你推啦

要改梗係機場改日子啦 831同9月1
都適合機場升級

改日子啦24觀塘仲好

一定係監控燈柱。
而家全港係咁加裝監控燈柱，但呢排有太多事發生咗所以呢件事被掩蓋咗。政府趁你唔注意偷雞做嘢都唔係第一次，之後就米已成炊。
今次target監控燈柱唔單止引起市民嘅關注，仲有機會俾到料文宣，所以一定要推。

機場壓力測試就真係要確保到人數，如果唔係只係換個樣嘅塞鐵運動。

why not both

1000-2400都有14個鐘

咪開左囉
又批評

協調既話就要同觀塘朋友仔夾
但我屯門人冇觀塘gp

但認真討論，觀塘文宣都唔多。
我建議文宣集中火力去觀塘先
燈柱真係一條都嫌多

總之一日最多只做一樣比較好，

集中兼聚到人。

觀塘問題嚴重

去完觀塘再去機場囉 爭咩丫

我係60廢佬，對於抗爭，識條鐵，但係知道幾樣嘢:
1. 818 唔係乜都冇贏到，如果話有分裂，只係心魔

2. 畀你阻住搭飛機嘅人，一定唔會變得更加支持呢個運動，最可能係由支持變成唔支持，我身邊幾個支持你地的師奶好擔心同老公家人去旅行被阻住，你話佢港豬都好，如果你阻住佢哋，肯定失去呢班人支持, 何況好多人唔係去旅行，係有正經事要做，佢哋會更加嬲。最理想嘅情形，都只係少部分機場使用者，支持的基本立場無變。所以，阻離境，爭取到D乜呢？係有輸冇贏。

3. 813機場事件，國際上，係扣咗分，係咪想再一次扣分，no lessons learned?

4. 和你飛接機，向國際宣傳，反而係冇可能失分。

努力加油!!

不如觀塘改23號同荃葵青同一日分開行,24號全世界機場

dont FF too much

佢俾你接機至得嫁.
阻到啲港豬,佢地好唔爽
送啲前線去吃子彈,大家都好爽?

先觀塘再去機場

我朋友都收到塞機場文宣，仲問我而家即係點。
佢自己對於機場壓力測試好有保留，因為第二點寫住影響旅客，好有塞鐵嘅味道。
我個人就想問一句，最重要嘅機鐵呢？

我希望喺呢度大力推觀塘，因為監控燈柱有機會係新戰線。

機場啦屌
到我地揸佢春袋既時候

請宣傳 ［824觀塘大遊行］

幫手推比更多人知

個人覺得 機場

1. 國際迴響大啲

2. 被捕機會低 -> 較低成本

3. 觀塘塞左 上面協和街會塞死 聯合醫院白車入唔到

順帶一提呢個無啦啦出現嘅機場壓力測試真係好可疑，而家明明戰線已經唔再停留喺香港，我哋係有必要爭取國際支持。你話齊齊入去接機做宣傳都正路啲。

824一於約朋友屋企人～兩邊一齊玩！！

824機場和你塞

不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！

明白同佩服前線勇士，這是由衷之言。
但係人地阻住你做可以得分的事情，難道你就要去做蝕底的事情?
想一想.

死線 死線 死線
全面升級 全面升線
玩撚完狗乸未

死線 死線 死線
全面升級 全面升級
玩撚完狗乸未

全部同意。
唯一補充:
國際迴響大，可以係正面，可以係負面，視乎你做乜

阻離境，國際上一定失分

1. 負面嘅迴響有咩價值，點解唔去接機做宣傳？記住有唔少旅客係嚟自西方民主國家，同我哋唔同，佢哋嘅民意係有力量㗎。

2. 同上

3. 白車紅海並唔係神蹟，係香港人嘅品格，我相信香港人

100% AGREE

觀塘行完齊齊去機場啦！!

觀塘呀！監控燈柱萬惡呀！

佢唔俾你接機，難道你就咁屈服?
佢完全唔比你去機場搞事，接機送機都係，難道你又屈服?
佢想前線勇士送自己上去食子彈，你當然唔會傻到聽佢話

唔好撞日，依家要每項都夠多人，好似818咁，大家要堅持落去，先唔會白費818咁多人的汗水

以後最多一日只可搞一場運動，

唔好分散啲人。

又話光復香港，十八區遍地開花。因為多廢老就唔光復觀塘，唔通觀塘獨立左？

冇文宣，真心唔知

阻離境，國際上一定失分
813 機場事件記憶猶新，政府都記得抗爭者如何失分，大家唔會 no lessons learned?
和你飛接機宣傳，國際正面大迴響
阻人離境，有冇人講到點樣對抗爭有益，點樣在國際上攞到支持?

不如夾埋黃大仙一齊搞東九龍大遊行, 上次810黃大仙比蒸魚安騎刧左之後就無人提

推 仲要觀塘好多廢老 人多安全啲

Why not both?

機場緊係星期1至5,星期六日

係唔需要浪費時間係呢個地區

機場星期一至日24小時運作你邊日去都有同樣效果

why not both?

不如825荃葵青完左先入機場, 地理上近好多,青衣又有機鐵站

加油同繼續爭取五大訴求冇衝突。

要明白有班人係覺得攰，無力，想放棄，

但出黎聽倒有加油，有人鼓勵，有人努力緊，佢地願意繼續一齊行落去

香港人，加油
五大訴求 缺一不可

兩句都要，兩者不互斥，好嗎？

一個返返工日,一個唔係返工日, 交通要塞弱智都知簡邊日

癱瘓機場阻旅客，不如堵塞貨運中心

五大訴求

星期六日先聚到人去搭車

我等左呢日好耐

呢個諗得過

諗得過不如做宣傳

8-24做實事，梗係824

觀塘之後拉大隊入機場

有冇人幫手做宣傳

好難揀 如果可以兩邊分開都夠人就好嘞

我都係咁諗
觀塘去機場真係太遠

824 2選1

想知搞手係邊

希望手足明白而家戰線已經出咗香港，行動時要考慮國際民意。
記住有唔少旅客係嚟自西方民主國家，同我哋唔同，佢哋嘅民意係有力量㗎。

同日仲有觀塘監控燈柱，呢條新戰線都好重要，需要你哋嘅力量。有冇諗過燈柱對成個運動甚至香港打擊幾重？打燈柱可以保護勇武手足，亦係保護你自己，大家一定要盡快打燈柱。

824 2選1
集中觀塘

集中觀塘

唔會做成一半一半，大部分勇武揀觀塘，九龍東市民多數又去。
機場派會吸引荃葵青和大西北。
和理非覺得KT太多人，分分鐘又佔路引狗，不如去機場鬥智

的文宣設計有D疏忽，質素低於平均
例如最尾果頁，寫錯字，仲要 highlighted
致勝關鍵
當機組人員未能準時當席? 當值!
文句口號同平時見慣的又有D唔同，唔順暢
點解會咁嘅....

鬥智，未去機場現在已經開始
眼中似火，心冷如冰，睇穿佢

WHY NOT BOTH

點解唔得？

觀塘一塞 港島同新界都會牽連

Why not both!?

集中觀塘區啦，機場幾時去都得

確保大家be water

求文宣組入!!!!!!825荃葵青後一齊入機場

而家個壓力測試係做812果日磡世界入機場黎塞機場既效果.人數唔夠咪變成813咁樣囉.你明唔明解先?
鬼唔想林鄭鬼拍後尾枕,突然良心發現回應訴求咩.
但係而家呢個時刻唔係你同我地講呢樣唔好,個樣唔得就做到嫁.
你鵝我地有用咩?鵝林鄭呀唔該.又或者你直接講要點做,而唔係呢樣唔得,果樣唔好.
好簡單,俾你簡:犠牲港豬定犠牲前線?

燒埋禮義廉個後欄

和你飛接機，港豬前線都不用犧牲

觀塘啊！

8.24 入觀塘的「Dress Code」

先觀塘後機場

勇武都唔好係條街到啦
真正戰線係機場

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

818對形勢冇作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
40日後就是十月一日喇！

啱啱有人話機場取消左 到底係咪真？

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

白痴左膠完全無視歴史教訓 - 六七暴動左派暴徒濫殺無辜小孩平民時事評論員，兇殘過野獸！
今天示威者和平民未有陣亡只是萬分幸運。
繼續遊行只有鼓勵警黑合作偷襲，完全是廢!

機場才是要害

個個都話823死線，但熱門一個post都無？